真係估唔手到第一個幫利物浦捧起英超獎杯就係佐敦軒達臣。。。

魯殊 班尼斯 列納 希比亞 謝拉特

全部都唔係佢果皮